原諒？

如果另一半因為唔懂事對自己做咗好多錯事，傷害左自己好多次，依一個月已經開始有改變，其實應唔應該原諒？但佢曾經做過嘅錯事已經對我係一個心結，每次嘈交我都會攞返嚟㗎，唔止一件事，更多既長期嘅傷害⋯
如果佢願意改，仲應該比機會嗎？

你都答咗自己 仲問咩

大愛撚:原諒
正常人:中出即飛

每次所謂嘅原諒都只係口頭講，但係過多排又再loop多次

好難決定

其實你係大愛撚就唔會問，問得就明顯原諒唔到
整個分手Q中出即飛啦

件事都半年前發生，當時以為自己原諒到。諗返係心結，但係佢依半年黎的確又冇再做過類似既事，但每次諗返都好唔開心

我覺得時間係可以淡忘既，
你都知佢冇再犯，係誠心改過，
咁咪由得佢，耐咗就唔會再記起㗎啦。
主要係你愛唔愛佢遮，
人誰無過，內疚感係可以令一段感情行得更遠。

真係愛一個人唔會有呢啲感覺

我覺得你唔需要一個道德上嘅答案 ，其實冇所謂， 你自己決定， 差別係 選擇原諒就要雙方都主動地 好好地解決件事， 睇下大家有冇呢個心， 同埋你個目標係點

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

如果有心結又難唔開嘅話
將來都好難一齊啵

你地一齊左幾耐阿？

2年

佢做錯左啲咩事你記咁耐嘅？

起我底睇下，仲有好多類似事件